屋企人買左呢隻口罩 剪開得兩層

屋企人係藥房買撚左四盒78蚊一盒
見又日文字又係made in China 摸落勁薄
拎左個剪開黎睇 屌一剪 得兩層應該係假野

快啲買過盒

屌！我今日於上環藥房都買左呢隻垃圾，$60蚊一盒，仲見好多人一買三、四盒，返到黎至睇到連登有人出post叫唔好買呢隻垃圾級口罩！

盒寫三層得兩層？ 商品說明條例？

我屋企都有幾盒依個
班仆街無良藥房今次入左依批垃圾
隔離有post話來貨價6.5人仔

我買果隻同包裝，係有三層(中間灰色)，但全部薄過廁紙，大力少少一扯就穿，仲有條金屬線軟到唔正常，根本壓唔到貼住鼻樑，應該做唔到正常防禦功能..

有巴打話大陸來貨價2.5人仔！

每盒

你哋買個啲咁貴. . .
我見到既50蚊2盒

但見到佢「_ _ pm」、「BFE」、「PFE」
全部都無就知係伏
所以無買

呢個時候，賣$60盒都大把人爭！

下我買20蚊盒喎

屌佢老母賣依d假醫療用品同謀殺有咩分別
個垃圾政府幾時先肯做野

唔防菌架

你個隻唔得架，最少要三層外科口罩，唔係假野，用途唔同咁解

咪撚喺藥房買呢種包裝既口罩

買過盒啦

屌 之前見到有仲好興奮咁買左

仆街瀨咗嘢買咗三峽

但佢寫三層呢個得兩層

me too ar!!!! 點算 買過？

喺amazon入咗喱隻，雖然made in china，但日本brand相信qc唔會做得太差，始終要內銷日本

咁後知後覺 兩星期前已經台灣口罩網大量入貨

所有made in china都唔應該入手 巴打搵個口罩list比屋企人跟住黎買啦

吊你，nee d口罩 留返比中共自己用啦

同問

呢隻係咪誠哥度個隻，係就無問題，建議睇下 買左奇怪口罩包裝個post

要推上報等傳媒去驗證下
唔想睇著藥房發國難財

我見到大大隻字寫住花粉

防到飛沬，我念都有小小效用，但買第二隻過穩陣喇

我屋企隻外科口罩厚到仆街
吸大啖啲都扯行哂

頂 我都係用呢個

有PM2.5就得

呢d至係好野！

真係冇腦

寫星淨係防花粉

通常呢啲扮日本貨又成堆好易明嘅中文字都係伏野

仲有「含xx飛沫x強力xxxx」
咩意思？

air layer

雖然呢隻係垃圾
但係花粉後面個串日文字ウィルス咪解virus囉

我都睇到6個半人仔呢句 話係淘寶貨喎

可唔可以開名?

我想講口罩要隔細菌要特定口罩 因為細菌太細 好易穿過口罩過濾層

荃灣英皇對面藥房有賣一舊水兩盒啱先睇到！

戴住兩個先啦

假野黎 去屈臣氏百佳買好過 仲幫襯黑心藥房

有冇人用緊呢隻？個frd係日本買 知唔知有冇用？

誠哥賣得實無問題

成句野係 強力阻擋含有花粉同病毒的飛沬
當然係咪真就

應該有用
左下角都寫齊嘢

我就黎變喪屍喇
大家知唔知邊到有真口罩賣？
今日去阿布泰又賣哂
樓下藥房都唔知可唔可靠
仲可以挨多半個月左右

屌 我又係買咗呢盒

香港根本大倒退

呢盒呢？希望唔係假嘢

Made in China 你就知啦
弱智

乜q都MIC...其他made in 邊度先？？

USA

屌我阿媽係藥房買左三盒總共$180 睇返淘寶呢隻原來賣$2.5 一盒真係屌你老母
香港依家到到都賣假嘢支那貨真係唔光復香港唔得

幾錢盒？

You win

＄50有找

donki好耐之前買，好夠用

屌那星原來屋企人買個兩隻都係假嘢仲薄個紙巾

你幫佢地揀啦 老人家好少留意呢啲野
我家兩老都買錯咗

全昌藥房 - 上環皇后大道中368號偉利大廈地下4號舖，口罩放於門口左邊貨架上。

我錯
你依隻 好似係無問題
有pm2.5
但made in China 你諗你

藥房真係要死全家

我都係呢隻 啱啱剪開睇都係得兩層

咁多人買假野 政府又唔做野 藥房開心賺

邊到有

如果呢排有朋友去日本外遊就叫佢地買啦

Daiso 100Yen店 1盒30個 港紙7蚊雞炸
又係防花粉防病菌防PM2.5

再唔係驚伏去藥妝買都得
點都平過香港
之前去心齋橋班大陸佬好似執到寶咁一gipgip口罩運番去

日本野點都有保證

戴兩個有無用

戴2個condom會唔會有用啲？
最緊要戴法正確用啱好罩
如果唔係你戴20個都冇撚用

我都係呢隻 但我係喺日本啲藥妝到買
不過我嗰隻係藍色口罩獨立包裝上面有日文instruction 唔係白色 但都係好撚薄
發現都幾多黑心商家會用呢個盒入面求其塞啲口罩賣
屌好後悔買咗

屌，又一個受害者，我果盒買返黎唔夠一個鐘就扔左，$60當買個教訓！

防花粉only?

有冇巴絲知呢款掂唔掂

屌 好仆街

B.F.E.、P.F.E.乜都冇，似乎係一般防塵口罩，唔係醫療用..

好過冇，貼多張膠紙係面頂住先

屈臣氏

好撚無良心

屌你地識唔識買口罩㗎

唔好買無獨立包裝既

我屌去日本藥妝都買到假嘢食屎啦
你成盒抌落垃圾桶定點

日本近年好多藥妝都係留日支那人開，呃返支那人！熟行情日本人唔會去幫趁！即係類似香港好多鋪頭都係明顯開黎呃支那人，我地本地人一眼識分，唔會行入去一樣！

嗰間嘢係連鎖鋪頭嚟 算出名嗰啲 好似叫sugi 仲以為有保障

我都係類似包裝 但寫3.1um
我剪開又真係有三層 但都係好薄咁
中間個層有少少似棉咁 唔知係咪都隔到

賣番俾班仆街啦

哦，直頭係日本上市公司！咁都買到流野真係無話可說了.. 即係香港屈臣氏咁，行得入去就預佢賣真貨。

12蚊店30個一盒白色包裝個隻唔係紙口罩咩？手快快買佐發現係伏

便利妥有無伏
屈臣氏無貨
去藥房睇得返便利妥 10蚊一包5個

豬黎？睇個盒就知假啦 假到出面
你地都仲狗衝

想問呢隻o唔ok..屋企有口罩但驚唔夠，但又冇medicom嗰啲賣所以阿爸買咗一盒呢啲翻屋企試..如果冇用就掉走去好過

推 最近發覺好多假口罩 仲要賣貴 賣嗰啲真係仆街

買嘅各位要睇清楚個包裝先呀

$60買咗呢盒，仆佢個街，藥房條友仲同我講係三層外科口罩防到菌
而家屋企嗰幾盒都唔知真定假嘅
行過附近間間屈臣氏同藥房都無，上外國網訂咗200個日本製unicharm口罩，希望係真＋快啲送到

無伏 香港嘢 2蚊個唔貴

Doctor mask肯定唔得？
尋日先有屯門藥房賣29蚊盒。
)-1443063

up

呢半年訓撚左？

呢個要pin

剛剛剪開都見有四層

補充，有四層都唔等於防箘，等大家求證，因為呢款消委會無試過

醒目
隔離有巴打po咗攻略
ASTM F2100 level 3
BFE, PFE, , EN 14683

長知識了

Made in 支那都買？？
我就買左兩大盒made in Taiwan 既

搭緊巴士 帶緊呢隻罩睇緊呢個post

好似秦國嘢嚟
我都有一盒,但好似好薄咁
又搵唔到MI? 你擔心就唔好用住先

啱啱買咗5盒 再睇已經賣曬
dokodemo

呢啲全部假野唔好買呀
樓主幫我置頂

重點係bfe

一次戴兩個？

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

是日笑話：旨意政府

我用咗 70$買
中間薄過紙巾 痴撚線

有冇人知誠哥善竹牌o唔OK?
台灣製

呢隻唔最大既問題係用料，買左都唔好用

禁入去睇，好恐怖

我有外科口罩賣

第6位，但冇貨先係重點

7仔5蚊個獨立包裝嗰啲呢？

MADE in china 不了

支那狗真係賤種 個名臭哂就寫日文呃人整臭埋人地個名 口罩關乎人命都造假
藥房班仆街2.5蚊入貨賣70蚊

救佢老尾

屈臣氏口罩應該無事瓜

推

罵人MIC嘅人都擺低唔係MIC嘅產品俾人知吖

個包裝都伏伏地wo
點買得落手啊ching

呢一種垃圾口罩， 我樓下 藥房職員起碼識講話會好薄 要考慮清楚先好買

幾時清算藥房，屌你老味根本係毒瘤

有冇人買咗呢一款口罩
一個包裝入面有七個

呢啲藥房真係要裝修，真真正正食人血饅頭不突止仲要係高價賣變壞既饅頭

唔係第6位啊
依頁要跟後面兩頁一齊睇
依個次序只係畀你知佢驗咗嗰隻口罩係咩樣
然後對應後面嗰頁嘅結果

有冇人用緊suriko 嘅口罩，覺得點

仲要好臭先大問題...戴住會聞到頭痛

呢隻應該穩陣？

Push

屌我都貫左，仆佢個街去消費者委員會投訴啦

應該都係劣質嘢
好似中國咁有粉狀物係入面
我個套有獨立包裝
叫兩老掉咗佢又唔聽
話唔好晒錢，但平時又叫我著多兩件衫，唔係晒錢睇醫生
依家你戴完都中招，仲搞埋我架會

retaining low breathing resistance and are classified as type II or IIR as per EN 14683
by 官網（即歐洲標準，屌得過）
下次自己google 啦
btw 邊到買

好嬲!! 我買左$60

上網買啦，去藥房買做咩

其實屌得過

我有search過 但冇乜人討論過佢btw thanks
呢盒係 我老豆個腦細比 佢比埋錢我老豆打防疫針

好用？

不過得返中size

PM2.5

唔知呢個係咪一樣 你可以望望

報海關

買左啦台灣運黎仲未到手，所以頂住先...

個"救救"已經好假

Agger唔明點解咁多人大手中伏

商品說明條例

1688 成本3蚊盒, 新蒲崗大有街街尾藥房賣成80蚊一盒, 前日都比佢呃左盒, 今日見到佢拎幾箱出黎賣, 屌佢老味

又係救救xxx, 好多ching都post上黎話流到仆街

呢隻上網買好撚平
見到話冇用我依家灰左
我仲要買左6盒

抌喇 人命關天

抌撚咗 知唔知邊到仲有得買

呢隻係屈人寺買? 大公司入貨點都有基本QC, 應該無問題
藥房入d貨就真係要小心, 早兩日見灣仔有間雜貨店賣大陸牌子口罩 (你圖中口罩都係大陸做, 不過唔係大陸牌子)

公司都用依款
岩剪開好彩係三層

戴兩個

起碼巴打你都係好平咁樣入貨嗰啲畀藥房炒價跣咗一鑊嘅先真係灰到震

今日旺角藥物$138一盒，個個係門口揀緊

屌我岩岩睇新聞澳門配給口罩就係比依款

用住先
再上網買啦

呢款係支那回收再賣㗎

唔好見日文就買啦